男朋友就黎要dse，可以點支持佢？

呢排肺炎
我地已經無得點見
佢又唔係成日覆msg
變到好少交流
想搵佢 又驚阻住佢溫書

想問下
巴打們會想女朋友點樣支持自己？

幫打丁作鼓勵

裸聊

禁室陪讀

搞嘢

潛入教育局拎份答案畀佢

幫我含激勵下佢

佢溫書就含佢,訓練佢集中力

喺佢身邊陪下佢溫書 等佢feel到唔係得佢自己一個就得
不過佢要認真溫書嗰陣你就唔好煩住佢

呢個真，陪讀已經好好，再唔係佢溫完書之後傾吓電話，而除咗知佢唔係自己一個之外，另一重點就係要認同佢嘅付出同努力

互含

含佢本書

入黎期望睇見個含字
果然無失望

係連登問你expect除左sex係唔會有正經答案

讀書拍乜撚野拖 屌你老味

求學時期不應談戀愛
解決

玩phone sex

Gchi